Marvel實力排行榜

講緊電影版
有冇人可以整個電影版既實力排行榜

1.Avg3 雷神加斧頭?? Thanos齊章都頂唔到佢個下
2.Thanos齊石
3.SW?竟然可以屌打thanos
4.Thanos剩人
5.Hulk?

屌唔識排
雷神剩係肥左可以差咁遠
美隊拎個搥仔可以打到神級既Thanos
CM又究竟勁唔勁
Drstrange係咪剩係support黎

利申 之前有睇漫畫 套戲睇到我一頭霧水
Thanos本身唔係頭幾tier??

最強緊係dr strange la
永遠預知未來

齊石thanos一定最勁，
雷神只係攻其不備

Captain Marvel 啦又靚又勁

吊打全部廢老

雷神有心理病+狀態差 雙斧槌都唔夠THANOS打
THANOS齊石 頂端T1實力
SW 同CM有機會係同等實力 難比較
HULK(發癲) =半神

女權超人屌打無石thanos啦 有石都差啲打贏

其實最後一戰嗰陣都寫得幾明顯
齊石Thanos>Thanos>CM>SW>Thor=Hulk

有power stone坐和望贏啦

重睇啦

CM開局完壓Thanos 最後一戰一個爆主艦
SW最後一戰爆氣屈到Thanos要出矛招

齊石Thanos>CM>SW>Thanos>其他

女巫加CM其實已經無敵
其他 英雄可以收工

如果dr strange無送石閃翻地球撐到thor到, 可以死少兩件, 大家點睇？

如果tony點都要死

實力係到 但就係女人 受情緒影響 描寫到佢地永遠唔係全力

否則就係你咁講

當然例子仲有雷神

狀態及精神好與壞 分別可以明顯

連登標準答案1/14000205

唔計thanos
captain marvel > thor > scarlet witch = hulk

全盛thor秒殺thanos...
cm同sw應該贏冇石thanos少少

奇異博士用番第一集打大佬個招實玩撚曬

開局 Thanos 唔係冇石 Thanos 囉，係殘癈 Thanos, 半邊身燒焦左

14000605呀 標準答案都錯

佢淨係好似avg 3 咁用傳送門斬左thanos個頭已經完場啦

2019thanos 根本唔係想同你打 係完成偉業比人殺都無緊要。。 cm無係avg4展現過真實力
一直都佢自己吹捧handle多個星球

對無石14thanos都平分秋色 中第2拳就食飯盒了

其實Thanos個邊主力得佢一個 其他都係雜魚
同埋佢比人車輪緊啵 比人控緊唔叫艦幫拖唔通等人圍佢咩

個陣Thanos有4粒同lv嘅石

Marvel 官網有曬啲英雄能力數據睇
Thor樣樣都勁但無智慧

唔nerf佢其他人正係有得做啦啦隊

Thanos I’ve come to bargain

上集佢威完，Tony 又打過
今次都要讓路比隊長型返次架

最勁一定係Black widow

真
雷神如果唔係今集硬食nerf
應該cm同sw都唔係佢level

正常情況就應該鎚斧thor>cm>sw>無石thanos

btw今集Hulk細粒左好多，以前變完身好大隻好橫，依家成個書生咁，仲要帶埋眼鏡

斬J唔得？

你有冇睇錯野?? CW果陣係打齊石既2014thanos，仲差D屈斷thanos隻手，係thanos將粒力量石拆出黎另一隻手打落CW到先冇事

其實我一直覺得話就話三巨頭

但thor明顯戲份比im ca少同無咁被重視

Thaons嗰啲唔講啦
槌cap勁啲定iron man(nano tech勁啲）？

CW 唔係因為thanos用力量要揸實拳頭 而杜麗莎hold住thanos隻手先冇比佢用到手套同啲石嘅力量 咩

人氣爭好遠
THOR套套都唔收得咁濟

咁智慧方面有tony, Bruce banner 同Strange呢啲天才係難比較啲既

睇完你地都唔知avg3 同avg4隻手套能力爭好遠
avg3姝儒星人做既無限手套除左集齊彈手指外
重可以駛用控制無限石能力
avg4 ironman隻機械手套基本只有彈手指功能
thanos同cm打時要突登係手套拎出粒power stone去左手先用到就知
同avg 3隻無限手套想用就用爭天共地

屌講緊實力但可以講齊唔齊石
比我排我都識排
1: thanos 齊石
2: Hulk 齊石
3: iron man 齊石
啪一下手指想無咩就無咩 唔洗打

鷹眼射antman落thanos任何窿入體內,再變大已經endgame

但睇故唔駁故啦，上面呦邊個勁定廢都呦一大輪
條件都唔公平有咩好呦

相反兩隻黑人廢到嘔
獵鷹隊長同黑豹

Deadpool 殺成個marvel
打破第三面場連個編輯都殺埋

如果全部未來根本冇一個係打贏，咁預知咗都冇用

個招係無意思 第一 全世界都keep住重複某段時間 第二 Thanos都唔會知道自己重複緊 因為佢同多瑪姆唔同 佢係會受時間影響

Thor

但係sw屌打 thanos 喎，打到佢要叫隻艦幫手

鷹眼?bw？Falcon?黑豹？冬兵？

無可否認stormbreaker嘅力量係勁過6石，不過av3嗰陣最後thor嗰下算係偷襲，可能狀態好嘅thor堂堂正正打都未必夠打

唔好玩啦無可否認

有space stone既無限手套都面對面贏到thor+stormbreaker

loki夠想奇襲thanos,咪比thanos手快用space stone定住左，同一招定住thor唔會好難？

係電左一下，thanos起身 再射光，thor先飛斧喎
咁都叫偷襲？

agger

第一代蟻俠老婆入左去量子領域到，咁多年黎出黎，真係老左。
但蟻俠入左去，話5年就好似佢5秒咁
係咪有bug?

係中power stone

咪用左power stone囉

sw打個時無石 純solo

電嗰下唔係偷襲？之後飛斧同射光，斧贏咗
不過佢哋都冇av4最尾咁堂堂正正咁打過

我咁排
齊石thanos>揸神兵thanos=avg3 thor> captain marvel> 揸鎚美隊= 納米甲tony

因為IM死左 CA老左唔會再出戲
thor就跟銀河班人可以再出
所以少左

DS.完

Marvel宇宙入面 多瑪姆先係最勁 Thanos齊石都係第二

Bug你老母

小紅姐：佢係最強既至尊魔法師

個個都講到CM完壓Thanos 咁使撚Avengers Assemble咩
Thanos一個畀人圍足十幾分鍾冇人講 畀人圍完又攰又傷CM先到場打鳩Thanos幾分鍾就吹奏到CM完壓

可唔可以講多啲

佢都計不如計埋班celestials

我想知gotg2個ego夠唔夠thanos打

係撚咩 one above all adam warlock
生命法庭
個時齊石thanos已經冇人能敵
其實仲有一大堆

一幅圖答你

點會永遠石已經俾thanos消咗
借個幾粒都還咗

如果計埋鳳凰之力既jean呢？

同埋知道唔改得 死既一樣死

Thanos個下用唔到係因為cm捉實左佢隻手
渣唔到拳頭下話？

比cm拗手先拎power stone彈走

感覺上DS SW CM都可以單殺冇石thanos

編劇夾硬要DS搞海嘯，唔比佢打thanos

sw同dr. strange真係好屈

正解 始終A4係IM CA佢哋最後臨別作 點都要畀機會佢哋發揮

新人格關係，肉體同智能平衡咗

但Thanos 唔係喺avg3 同Tony講過自己都被知識詛咒架咩？

最衰係hulk 啪手指，整大左隻手套
如果係雷神啪，thanos 即使搶到都帶唔到

齊石邊個都勁啦
廢話

趁條片未del自己重睇啦
Thanos打足全場畀人圍到五勞七傷都一手fing開CM 何來完壓？
再來CM想強行除手套時 都只係同受傷Thanos五五波 Thanos唔想再浪費時間先抽粒石出嚟打飛佢
叫人重睇？你自己重睇啦

係
上集同4石滅霸都打到一段時間，有來有回幾個回合先輸
今集DS俾編劇駛開冇得屌打冇石既滅霸
唔係佢晨早輸左
1/14000605既錯

老實講cm真係勁既
thanos個下差d啪到手指全部講拜拜
好彩佢頂一頂

毒撚問野無人理

不嬲勁 從來冇講過佢廢
只係前面覆我嗰條柒頭 一嚟就嗌人重睇
我而家咪畀個機會佢重睇下自己有幾柒囉
畀正皮佢個堆柒頭 都唔知係唔係入戲院瞓覺嘅

你問戇鳩野咪冇人理囉

冇證據顯示佢肥左先唔打得

咩姐，xmen唔係marvel咩而家，問下比較下姐

暫時仲未計落MCU
格硬要比
天啟滅世戰最尾既Jean Grey應該勁過哂所有MCU暫時出過既角色
有冇石既滅霸都係

我都係想知佢屈機既程度去到邊

咁cm真係完壓冇石既thanos丫嘛

分唔到你假膠定真心
總之Thanos實力勝CM 真係拍得好明顯 唔理解點會有人睇唔明

SW係邊個

已經好好，最近新聞話本來直頭avg1冇佢份

觀眾既答案唔重要，個個見解都唔同
根本導演講既野先係標準答案
導演一句屌打fans任何解釋

紅女巫

佢一日未正式出mcu都冇得比較 因為隨時俾人nerf

要比漫畫嘅話 pheonix 屌打cm (雖然漫畫cm都勁過mcu cm好多）

咁當然導演先係標準答案
不過既然導演拍得出Thanos係力敵眾人後 CM都畀佢一掌打開 咁導演對於角色嘅實力排行都呼之欲出
我只係針對上面一嚟就叫人重睇同埋盲目比正皮嗰班傻仔姐

唔使嘈
最勁係隻貓

mcu全名係marvel cinematic universe
唔計sw同qs請問至今有邊套mcu戲有x-men人物登場過？

CM邊到唔係完壓

如果thanos唔係因為隻手有手套，cm早就打爆左佢。

同埋你留意返thanos fing走cm前嘅動作。cm係衝前企圖用左手去搶thanos左手拎住嘅手套，然後比thanos滑步用右手捉住，再順住道力做圓周運動dum cm出去。
cm衝前果下，係柔道上叫左破勢，而攻擊者係可以輕鬆摔倒被破勢嘅人，就算後者比前者重一倍。

如果thanos唔係拎住個手套，cm根本唔會賣到破綻比佢。而且dum出去唔代表造成實際傷害

Thanos唔係唔想浪費時間先抽粒石出黎打飛佢，而係唔用石根本破唔到防

ON9,5個鐘呀 訓醒未

official都俾你講到狹窄視野
樓主都講到明只限戲 即係mcu earth-199999
拎埋earth-616嚟講嘅成個mcu摺埋都得啦

Hela在生應該可以滅Thanos團

又柔道又圓週運動你都腦補得幾厲害 唔講真係以為你係編劇
仲有 其實上一集已經講到明如果寶石就咁放喺手套上而冇使用能力 Thanos係冇能力加成嘅

宇宙之心呢

其實cm個下係比thanos偷襲姐 不過唔可以話完壓
55 就差唔多
sw就真完壓

係咪得我一個從來唔覺得Thor勁

Cm俾佢fing走都差不多即刻飛回來阻thanos玩手指
cm俾thanos頭鎚都冇野，仲飛起壓制佢
thanos解不到圍，只好用power stone打走cm

咁odin勁啲定Phoenix?

冇學過武術連人地拳腳招式都睇唔明就話thanos屌打cm

依家唔係講梗Thanos用寶石嘅能力，依家係講緊thanos手上有手套，所以avengers 嘅目標唔係優先擊殺thanos，而係搶返手套先
正如有賊脅持住令壽堂，你都唔會衝去打柒個賊先，而係要救返你老母先啦

鍵盤戰士真係鍵盤戰士，毫無戰鬥嘅sense分分鐘連拳頭都唔識揸

原來學過武術先可以睇marvel電影 真係失敬失敬
再用賊來比喻手套 而唔係諗住用賊比喻Thanos 再用刀比喻手套 中文能力真係
再提翻你 段片當時Thanos已經激戰咗一眾復仇者頗長時間 而CM只係啱啱到步幾分鐘 輕鬆爆咗部艦同虐殺咗幾波卒仔 唔知以你嘅武術角度睇邊個身體上嘅優勢大啲呢

power stone最強攻擊石
但係cm成場無用光子衝擊係幾失望既

我話梗你唔知頭唔知路就話thanos屌打cm
邊到等如話冇學過武術唔可以睇戲啊

你咁嘅邏輯真係笑撚死人

我幾時用刀比喻手套睇黎你唔止腦殘，仲要有閱讀障礙

燶左
Btw 我都係詼諧下

我邊句說話講過Thanos屌打cm啊？ 睇嚟閱讀障礙嗰個係你喎智障 你搵畀我睇呀 我邊度有講過屌打呢兩個字呀 搵唔到就收皮啦
我一開始已經講左cm同受傷Thanos五五波 上翻上面睇留言啦柒頭
Btw用得屌打呢啲蝗語 你支那狗嚟？香港人用屈機架 你翻上大陸用百度啦支那狗

公平d講
thanos係夠機智用power stone彈走cm
佢唔係用掌打飛cm,無可能打得郁

理性分析：無石既thanos點都打輸由infinity stone獲取力量既sw同cm

話時話今集d特技好似好差，特別係im套甲，同埋佢地臨回到過去之前各人既頭盔

你冇睇captain marvel?
重睇丫唔該

點解冇人提DS？
今集真係可以撚狗咁撚冇石既滅霸

邊個位有
搵極搵唔到

佢玩水嘛

有冇睇過都唔知

唔玩水落埋戰場打既話
真係可以提早收工，IM都唔駛死

今集兵仔多同thanos無限call兵打贏thanos都有排解場 不如一下手指完仲好

佢用返捉嗰招畀thor斬手已經唔使玩

@鐘樓傻俠
喂支那仔畀啲point出嚟反駁下丫 剩係識畀負皮又駁唔到 貽笑大方重要用蝗語

14million600and5呀傻鳩

CM唔覺勁過冇石THANOS,比THANOS掟走 仲比THANOS成功戴上手套

其實根本就電影吹太大
如果諗唔到戰力會大暴走收唔到科既話 一開始就唔應該用無限寶石 就咁話有幾粒石 集齊左可以好勁咪算（龍珠咁屌）

又咩空間寶石 現實寶石 屌你最後剩係識用力量寶石變大力d 呀又唔係 識用時間寶石變返幻視出黎 但又唔識學ds咁 睇下有咩可能會輸再改變佢

第3集最後齊哂石既一擊竟然頂唔到雷神既一下
咁辛苦儲返黎所謂既無限寶石有乜撚用
咁不如下一集講雷神大暴走 大家一齊打佢算啦

都唔講Thanos比人削弱到好似係hulk既勁少少版咁

之前係youtube睇話Thor好似係弱智

咁係粒石勁啫

頭先無聊逐個英雄睇，原來odin差唔多7曬咁濟

同埋cm啲數據係低過thor

thx 巴打
原來漫畫角色果邊
我係咁搵電影角色果到

但雷神埋唔到身

巴打你應該冇留心睇
CM對無石14Thanos絕對係上上風
CM捉實Thanos阻止佢用手套果陣
Thanos用頭鎚撞佢連防都破唔到
然後比CM再從上力壓快hold不住
只係Thanos唔係得鋪蠻力
即刻轉陣係手套抽粒power stone出黎
一拳bam柒CM
呢幕對我黎講睇得好爽
一來唔鍾意CM op既設定
二來特顯到Thanos真係有勇有謀
驍勇善戰既一面

咁thanos係執手套在先 cm再搶到手套再後
打thanos已經算有套了

agger 解釋得好好
不過我就中意cm既

CM呢個角色目前係MCU黎講真係唔討好
但我好希望係佢地專登設計到咁
然後第時再遇到事先令佢真正成長

其實多瑪姆知道地球已經冇咗時間寶石嘅奇異博士之後，做咩仲唔過嚟侵略地球

毋庸置疑夠打得三個
雷神 Wanda Captain Marvel

非肥仔版雷神 ～ 齊石Thanos > SW > 一石Thanos > Captain Marvel > 0石Thanos

0石Thanos 肉搏戰無敵，所以遠攻會克制到佢

但比Thanos有石就唔同講法，近遠攻都勁

不過Dr Strange 真係超失望 比個法師屌打
仲以為End Game 會比佢覆桌打多次
End Game 埋尾做得好好 但整體真係冇IW咁好睇

都話還返

但係 紅黃藍 三個打一個比人當傻仔咁打

標題寫電影出現過呀嘛 多瑪姆真係出現過電影世界喎

解得唔好根本完全唔明戰鬥攻擊力分野
cm同sw 係能量型攻擊type
thanos係物理型攻擊type
Thanos用頭鎚撞cm時cm只係用光子能量儲係身上做protect，
所以唔怕thanos撞渣
CM係可用力壓thanos，依Ｄ都係cm能量爆發果下確實強過thanos物理力
另一場sw又係用hold實thanos想撕開佢，sw都係用能量來所以thanos好難用物理力量爭脫
個個都話兩者可以ko thanos就係錯誤見解，兩者能量爆發起初時可能好勁，但會耐力有限，avg4 thanos物理耐力肯定兩者之上，所以打耐一陣就勝負唔同結果

我講緊個五年

咁其他兩個之後都唔拍啦，咪比佢地出番多啲鏡lor

thanos隻手套係tyrion整出嚟，本身就係神兵級武器

所以a3冇石thanos應該勁過a4冇石thanos

講緊開局完壓耕田果隻啊天才

ok 你話果陣Thanos傷哂冇戰意冇石

到最後一戰一個人做爆隻艦 後尾逼到佢要掹power stone 最後一戰唯一一次用石就係攞打CM

趁套戲未落自己買多張飛睇過啦

算係咁啦 至少個理由唔算太牽強 又俾我地睇到DS用魔法控水 好過佢就咁飛下啲飛碟 同埋始終要俾多啲戲份三巨頭既

Thor avg3 都同齊石Thanos 55波
但去到avg4 到拎埋槌加斧都唔夠冇石Thanos抽

肥係原罪

呢個真

無 講下姐

hela大範圍攻擊

thanos>cm>thor>ds>v>sw>h>ca>bp>pg>im>sm>bb>mm>sl>bw>wm>he

耕田Thanos已經達成目標根本唔care性命 咁都攞出嚟講你係咪弱撚智㗎？
最後一戰Thanos一人力敵一眾heros十幾分鍾已經元氣大傷
呢個時候CM先啱啱出嚟輕鬆爆艦同虐殺幾堆兵仔 氣都未喘過就同已經五勞七傷嘅Thanos打 都畀佢一掌拍開啊 你趁套戲未落快啲買多張飛睇過啦
成日執著抽石呢個point 留意返全力CM搶受傷Thanos手套都係搶唔到 兩邊只係55波 咁既然兩邊平手有石唔通唔用呀？ 你估而家同你打友誼賽咩？
結論就係激戰完元氣大傷嘅Thanos同全力CM平手 咁好自然全力Thanos>CM 編劇寫得咁明顯都要分咁多次解釋畀你聽 中學未畢業定係個腦有事？

冒劇透風險都要入嚟

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

究竟SW stands for what?

佢俾Thanos拎左Power Stone之前掟走左就冇撚左影

電影版Jean鳳凰之力淨係出過一陣比條撚咩

講咩友誼賽又盛 喂係有用石就有用ga啦 執乜撚野著

咁都唔係逼住要用石我都唔係你個腦裝乜

好撚on9 為拗而拗成個小學雞咁

要講嘅就咁多 你要繼續堅持自己觀點隨便你

不過好柒咁解

你睇下你幾多負皮啦自己膠咗都唔知
我費時當你狗咁撚先唔覆你炸，仲叫我上水

Btw屌打係台灣用詞，吊打先係大陸「屌」唔係大陸字黎，主要係台灣同香港用

X men如果入mcu會點定位Jean grey
講能力真係超晒班

齊石Thanos＞全盛Thor with Stormbreaker＞CM＞SW＞Thanos＞頹Thor with Stormbreaker and Mjolnir＞

搏唔到咪剩係識畀負皮囉
香港不嬲都用開屈機 係近幾年畀你班新腥港人入侵咪多左人用屌打囉 以為多左支那人用就諗住強行合理化
重攞埋台灣出嚟講咪又係繁體支那
傻鳩

唔好將自己嘅膠合理化啦

唉，運動又唔掂、邏輯又唔掂、閱讀能力又唔掂、eq又低，我真係為令壽堂 令尊擔憂

唔好笑鳩人地國家啦，你百步笑五十步炸

SW 應該勁過 CM

你自己都識講有石咪用 咁你憑咩講Thanos唔用石會輸CM啊 自相矛盾
全力CM都搶唔到受傷Thanos手套 重要畀佢一掌打開 你博到呢個point先講啦
不過見你啲comment都係毫無論點 惱羞成怒咁 希望你重睇完知道自己柒係邊啦

唔係囉 av3個手套要用都係要握拳 你有冇睇泰坦星場戰鬥架

cm抆住佢隻手握唔到拳先要拎粒石出黎

喂你上面咪話我講Thanos屌打CM嘅 唔好轉移視線 你搵翻畀我睇我邊句comment有咁講過丫我一直講受傷Thanos同CM五五波嘅
蝗語支那狗point又畀唔到出嚟反搏 成係識成圍吠

都係唔夠齊石thanos勁

多瑪姆點會最勁，TOAA 先係。就算全 Marvel 加 beyonder ，都被佢秒殺。

咁又好似唔係
我記得個陣話beyonder同佢實力太似 威脅到佢
所以削弱左beyonder 令佢變返bb仔（bb仔已經好勁）

TOAA 作者而講係全Marvel 第二強，= 作者本身，而最強應該係我們（讀者）。

魔獸巴同鐘樓傻俠兩位垃圾 搵到point搏我未？ 如果搵唔到就唔該自動潛水收皮

我唔係講有石咪用 我係講佢係有用到石就有用到

比人逼到用石先打得郁CM 唔用石連防都破唔到CM 咁係咪可以合理推斷CM>Thanos呀

不過同你條友講都嘥氣 以你嘅理解能力可能對你黎講仲係太深

你條傻閪淨係識活在自己世界 選擇性失明 柒完仲要覺得自己能言善辯好撚型咁

唔想你繼續柒落去咋傻鳩 仲以為自己好撚醒

重睇啦你